# TestePagSeguro

Instalar dependências através do comando `pod install` no terminal.
Executar aplicativo através do comando Product -> Run.
Rodar testes unitários através do comando Product -> Test.

Concluído por Gilson Gil.
